kf94口罩 原價代購 聽朝11:00截

幫得幾多得幾多
我喺韓國掃咗好多kf94口罩
原價放
韓國嘅口罩都係一包一個至三個
價錢一包大約 2800-4000 won
Total掃到百幾個，聽朝再掃
有部分已經留左比人
有興趣 tg ilovehongkong12

香港人加油

好人一生平安 推

多謝

我要
最多可要幾多個

旺角大把KF94 同佢同價
洗乜同佢訂 你要出旺角買都大把

岩岩Tg左你

旺角邊度有

兆萬 180蚊10隻
2800원 20蚊喎...

多謝巴打幫忙

一落有兩三間都賣緊
平時賣染髮劑 韓國野果幾間都有
有曬貨係到比你睇 比你簡

我原價放的 喺便利店買 一定係真貨 可tg證明

如果2800원 1隻就不了
4000원 3隻預埋我

冇咁平啦

但你自己話 2800-4000원
1包最多有3隻

我話 平均一隻呢個價啊

價錢一包大約 2800-4000 won

即係點依家

20蚊隻自己諗
旺角大把貨
你想要多啲可以搵樓豬幫你買

得返幾十個咋
我都係原價代買
唔買就算我又冇泄底

唔好信樓豬，我依家都係首爾，見到多數KF94都係賣1600-2200won一個。